仇栩欣真係好能正

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

這都是放負嗎？

五毛狗

唔好再j 啦

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

拉

有村架純